[集氣區] 祝願cctvb記者張家灝被颱風吹走

集氣！

祝捲進無底大海

吹走佢!
吹走佢!

咁撚肥 颱風都怕撚咗佢啦

吹條撚樣落海未